「仁」生多少個10年？ 洛賓證實季後離隊

效力拜仁慕尼黑長達10季的荷蘭長青樹洛賓，周日宣佈季後會離開這支德甲班霸。

34歲的洛賓向Omnisport證實，今季會是他在拜仁的最後一季：「這是我在拜仁的最後一年，我在這裏擁有美好的10年，現在是時候離開了。」
洛賓於2009年夏天由皇家馬德里來投，在這10年間替拜仁贏得7座德甲及4座德國盃錦標，而事業最高峯一季，便是在2012/13球季替球隊捧走歐聯，而那年對多蒙特的決賽，更由他射入2:1的奠勝球，成為球會最關鍵的捧盃功臣。
洛賓於德甲共上陣198場賽事，射入98球，而今季因膝傷問題，13輪聯賽只曾7次正選披甲。球會近年與他續約的政策，都是一年一簽，但主席漢尼斯早前在記招曾暗示，他與另一老將列貝利，季後都可能會離開。

1

單丸

美職吧

一齊去日本？

洛賓要走了

光頭個個？

係

屌你老母

時代的眼淚

傑志

乜有過頭髮架咩佢？

果個史譚來的

踏著洛賓的軌跡

原來去拜果陣先24
明明已經冇晒頭髮